又返返去range底，牛軍將會戰勝歸來

280-290 瘋狂炒range

28500附近跟你入牛劍指29000個啲死曬啦

未死晒嘅 我就係信念牛嘅例子

一日唔談判。一日都無可以牛軍會戰勝。美股就因為每次跌都係入貨機會啦

又燈

皮爾斯

唔跌點買

輸死左未呀

20000點

屌你老母布神一開post就跌